now news: 葉劉勁讚曾俊華 狂寸林鄭加劇社會撕裂

now news: 葉劉勁讚曾俊華 狂寸林鄭加劇社會撕裂

林鄭果種賴東賴西既態度好黑人憎

葉劉因為林鄭搶佢d票已經憎到佢仆街啦，胡官又話要普選，我係葉劉都會撐薯片啦

Day 1都串林鄭以前係佢手下 小妹妹😳

五年前已經講

公司有呢d同事都死啦